屌你個四十七個義士 你入一入黎我依家屌你啊

時代革命，光復香港

義士們，係全香港人欠左你地，係全香港都欠左你，你地俾人落簿落暴動，郁啲都5 6 7碌，唔好諗，香港有我地睇住。唔好諗，香港仲有我地睇住，你地安心去啦。

仲有你班學生哥，唔好搞風搞雨，搞亂香港，無事無幹唔好著黑衫，唔好帶口罩，唔好再反中亂港。現正盛夏，無野黎去下台灣學下韓國魚，黎加拿大睇下風景，學下英文，以後報效國家。

去台灣太簡單，我唔出教學。

去加拿大，

首先你要有eta，唔該平時無事無幹唔該整左佢，上網搞，5分鐘，有信用卡就得，無唔該搵人借。

第二，諗好去邊，去加拿大你要準備好一定數量現金，入海關會問你做乜，你話去旅行，記得係去旅行，去邊？去calgary benff 睇風景，記得要買來回機票，少少錢一定要洗，方便好多。

第二點五，如果海關唔俾你入境，你要心平氣和同海關解釋，黑警好恐怖，香港警察點樣打年輕人，然後大嗌，佢地應該會捉你入房，然後乜都唔好亂叫，搵加拿大哥哥幫你。

第三，如果安全到埗，緊係要搵哥哥一齊去玩。

時代革命 光復香港
唔好諗咁多 唔係一入秋會開始凍

哥哥tg
@GumGumCat

caglary香港之友page

時代革命 光複香港
港加同行 兩地同心
七叔

推到上熱門

依家屌人啊，幫手推上熱門

保釋係有條件，其中有一項係不得離開香港

海關有曬紀錄，點樣出境

香港唔能夠多一個梁天琦咁傻既人
大家有得走 千其唔好留
香港重有我地

黃台仰點出境？

佢好似係申請到政治庇護 但詳細唔知

推撚到上熱門

走左 以後無得翻香港
不過出境已經係一個問題

一陣上court就叫交唒d旅遊證件出嚟啦....

推

推啊屌

屌我留言快手推

去旅行，唔好諗

唔止梁天琦一個架

推左先

黃台仰應該係有領事館保佢離開, 應該都唔係正常途徑(例如水路離開香港再飛德國?)